哥迪奧拿證明咗佢真係世界最Top

屈機

你叫佢教曼聯睇下點

佢個陣搵我表舅父教都輕鬆四冠

咪又係做唔到全季不敗

調翻轉想睇daddy教曼城